Создать консольное приложение, которое на вход получает путь к папке. По этому пути находится неизвестное число папок с неизвестной глубиной вложенности. В папках находятся файлы разных типов, среди которых есть файлы с расширением csv, в них хранятся данные в следующем формате:

```
date,geo,zone,impressions,revenue
2018-01-01,RU,1111111,100,0.25
...
```
Необходимо проитерировать все csv файлы и, собрать данные сгруппировав по полям date,geo,zone. Часть строк или файлов целиком могут иметь некорректный формат данных. В таком случае нужно вывести сообщение об ошибке в консоль и проигнорировать строку или файл с некорректными данными.

Финальный, сгруппированный набор данных может содержать сотни тысяч строк. Необходимо записать эти данные в БД. В БД уже могут быть записи с таким же ключом (date,geo,zone). В таком случае необходимо обновить строки просуммировав значения impressions и revenue хранящиеся в бд со значениями, полученными в ходе агрегации.